有冇人知點解地盤佬要將『屌』讀做『丟』?

明明講廣東話好純正冇口音，一講粗口就變咗『丟你糯尾閪』、『丟喇勝』

丟尼攞味

變調

就好似
葉劉>孽瘤
的士陳>的士診

利申: 9up

廣東話方言一種

喑號黎 茶餐廳伙記聽到會打返個九折 加叫佢師傅

一早有
金庸寫書劍恩仇錄都有寫丟那媽

屌 比較低沉，係地盤呢D 嘈雜環境之下，遠D既人可能已經聽唔到

丟 比較高音，可以傳千里

frequency 低先傳得遠

以為又一乾三濕

佢溝通嘅對象講野有鄉音 所以就返

Deal

其實丟那星係原自英文
d人會叫人掉lashing去綁野
結果叫叫下變左屌那星

但係耳朵對低frequency 又無咁敏感

真係好矛盾